西班牙🇪🇸即將登基

準備拎世界杯🏆

登機？

我估俄仔和佢射12碼

1-1

100%比普京黑走